自己認罪即係心虛啦

不過都幾欣賞佢
出嚟搞暴動雖然柒咗
起碼敢做敢認
希望呢個後生仔迷途知返
4年後出返嚟唔好再做暴徒

點解山花會變成咁

牙路你玩完我acc未

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

5毛確認

樓主玩膠玩到過晒火-.-

網上言論唔洗負責
有乜所謂

會教壞細路呀

佢認暴動 即係其他在場都係暴動

如果我有責任教細蚊仔正向思維
不如叫老師俾份糧我
搣時出去做g養自己啦...

屌你老母

楊岳橋都未變dead body
即係香港仲係法治社會
咁我信楊岳橋
我相信香港司法制度
唔會偏袒控辯雙方

報仇唔係得個講字

樓主一睇就知係5毛 拉！

同樣道理
警長運冰，成個警隊都係販冰兵？
警員強姦，成個警隊都係強暴隊？

()

Block

點解波台變成咁

呢個問題同藍絲問點解香港變成咁異曲同工

條法律係咁

條友我識 紋曬身

成日隊草的

大麻合法化啦屌你老母

4年係減左三分一？

點解波台會變成咁

時事台手足來緊（逃）~~~~~~

推上熱門等你俾人block到仆街先

我一直以為波台狗好有骨氣，大事大非前會知分寸
出唔出去係自己選擇，但係唔駛笑出面既手足掛？
唉...睇到咁樣真係好心淡

樓豬好波！

條友5毛 block咗好耐

真 block佢老母啦

拉

泛民狗無骨氣就得
波台狗無骨氣就唔得

係架咩

請用文明來說服我

被認罪
屈打成招
被認罪
屈打成招
被認罪
屈打成招
被認罪
屈打成招
被認罪
屈打成招
被認罪
屈打成招

佢係鬼
抵坐

連波台班癡線佬都唔撐你呀

你應該未夠歲數買煙

樓主on9開？ 好笑咩

波台喔輸比時事台班傻閪睇？

手足

你運冰同強姦可以一個人做 暴動點一個人做

有合理懷疑在場警犬有份

即係你人在香港，你都係暴動。
同時在場警犬都係，喺咪咁既意思呢？

波台狗最鍾意做埋五毛啲低賤行為㗎啦，懶係與眾不同攞存在感

波台點解變成咁？

波台狗25

推上熱門先

係咪請煙先

但點解會變成咁

條友冇乜logic

有異議都唔講得？
沒有不說話的自由？

樓主一言驚醒洛克人，我哋根本無責任

精采

佢咁樣盲反影衰晒我哋啲深黃

收皮啦五毛狗

暴動罪定義係咁，於同一地方持共同目的都係暴動

樓主5毛

講風涼話即係5毛

唔認罪要坐六碌 cctai班友網上9up幾句緊係容易啦

幾時先可以鏟起成個波台同娛樂台
成班垃圾

單機

Ching有冇block我

推po引cctoy入嚟先

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況出去！
721係警黑合作！我要全面調查！

推到比cctai 睇到為止

曼聯球迷

犯法就係犯法， 一定要負責

推到牙點入嚟伸張正義

Ching 好撚型
Btw 唔洗咁上心。同一班人黎
真正既手足聚哂係cctai

推上熱門

無所謂 你損失

屌你老母樓上果個笑撚到我 想知佢有無block我

冇錯呀所以咪派埋一堆wowo做臥底囉

ching ok 有型

深黃就睇醫生照一照個腎啦親

5樓果個佢襟兄

本身波台男人為主

黑警、mon post 狗、藍屍狗、五毛、熱狗、引戰狗、私怨撚、5p仔......共同興趣： 睇波、睇大波波、笑鳩港女、成人台

波台 = 成班垃圾平時一齊圍爐嘅平台，形成連登最低質風氣嘅地方

又係波台狗

死道友

55

兩條友講嘢用whatsapp咪得

應該係「警律」好唔好？

Ching 繼續po please

佢好撚型 respect佢

搵工啦屌你

想睇你封鎖名單

幾時smk

點解block咗樓主但入到黎

Cctai好似有個有個咩推拉師群組

仲要好威咁話比人知自己單機

好型

Block完cap圖 立即解block啦 小朋友最驚寂莫

我問你點解會變成咁你就係咁答我你眼中嘅波台係點 9唔撚答8

佢地出監就會上波台

Cctai .... what do u expect

細蚊仔係比較自我中心

邊有人介意係波台娛樂台單機
你班垃圾以為自己好撚清高 快D覆我
我要真·單機 黎啦波台狗

樓主當年衝擊緊時
時事台仲講緊大家係中國人，反共不反中

你雞黎

今日蘋果日報有兩版全版廣告，大快活和KFC。

Ching吹奏怡和集團kfc

你依句嘢嘅氣勢有啲似世清

樓上又話要單機又叫人應佢姐係咩意思 好亂

Get a life la

呢個集團前線好黃

型能到

我講緊我嘅觀點又點樣9唔撚答8呀，你用下腦諗諗先啦，邊撚度離題呀

其實娛樂同波台兩堆人來 可唔可以召喚埋娛樂台手足 我地呢班娛樂台手足覺得唔受尊重

Ho ying
小妹濕晒

Sorry 佢狗黎 無腦 我地波台平時都無人同佢溝通到 你好西利架啦

我問一樣 你答另一樣都唔叫離題
你應該未夠歲數買煙

等你賺完大錢

咪黐埋嚟啦 波台狗

我娛樂台手足 ching認錯人

唔識你

我都唔撚識你

我都唔識

好波

你7左
佢魚台大姐大

block

呢到有無站務台手足

秒

你蒲開成人台

好痛

我係佢契弟

佢唔係block你你痛乜能

兄弟如手足
你隻手俾人扑你自己都痛啦-.-

佢當波台手足係狗

我心痛手足

邊夠你個5毛多人識

我當你係手足

港父似00後 學壞悶

我深黃 咪再屈毛

你x警察嗰陣佢地仲上緊網

721俾人打到撲街

路過都俾人打咁慘

其實唔洗諗啦
直接block

沒有人是孤島
每個人都是整個波台的一部分
沒有人是完全的自己
而總是波台全體的一部分
當喪鐘為他人響起
你不要問喪鐘為誰敲響
喪鐘是為你而鳴

波台係意識共同體

未，實坐係32個月。

簡單計法：每判一年，實坐8隻（8個月）

7你老母

唉 想喊

好撚好笑呀屌你老母

不嬲都係㗎啦，咁都要問？

Open-ended question, 覺得係咩咪係咩囉

你條撚屌release返啲offer出嚟啦

咁都有得j .....

黑警扮嘅

割席先, 係咁

好撚勇

獌狗同你割一割先

block thanks

又話狗竇曼迷好正常 點解咁多五毛

點解曼聯球迷可以過左612仲追緊中華人民共和國嘅劇

幫你推出公海block